茫茫⽩雪飄於你臉上 ⾏⾏⽩髮⽣於我額上

周仔新歌 守口如瓶
聽咗未

曲：藍奕邦
詞：藍奕邦

茫茫⽩雪飄於你臉上
⾏⾏⽩髮⽣於我額上
對你的景仰 仍舊的按捺着
沈默的相隨看夜涼

從未害怕等得似⽯像
唯獨害怕你識穿異相
如共你並肩比擁抱⾼尚
更怕是 未愛先悲劇收場

長年在駐守縱未夠運氣開⼝
暗中傾慕你也是我有的⾃由
連眉⽬也⽣銹 如忘掉了⾊誘
才能橫越幾多春和秋

還是覓籍⼝借着醉前來失守
然後可推卸當做霎時的荒謬
凝望⽩雪積厚 懸念聚滿污垢
情懷還是鎖於⼼內更清秀

⾏⾏字句刻於我額上
仍難換你半點的痕癢
情義猶如像酒樽裡佳釀
再醞釀 問會否換成內傷
(令我可斷腸內傷)

長年在駐守縱未夠運氣開⼝
暗中傾慕你也是我有的⾃由
連眉⽬也⽣銹 如忘掉了⾊誘
才能橫越幾多春和秋

瓶內沒有酒你別引導我失守
留⽩這⼀塊我們友誼更永久
情誼若已⾜夠 眉⽬亦可參透
情懷還是講不出來更深厚

同望⽩雪積厚 隨年⽉中消瘦
共你仍舊稱兄呼弟 使這分曖昧更不朽